0004 九龍倉 係咪PE最低既港股？

息高 管理層有實力
現價值唔值得作長線？

睇好未來樓市就all in

留名學野

但佢手上無乜地

一定唔係

俄妹2.幾咋

btw 個pe係咪用分拆前嘅盈利嚟計

大把資源股低單位數

邊隻係俄妹？

巴打睇左分拆後0004既資產未

地產收租股有物業重估收益
係啲物業地皮因爲個市場價格升左
而所謂賺左既出來錢
PE會計埋入去

實質上係紙上富貴
物業要賣左地皮要發展完先兌現到佢個價值
所以呢類股會有折讓

原來係咁解

486 俄鋁

冇留意開 痴線 點解上年年尾插咁多？

分拆1997 4仔冇咩香港野了 1997先係

所以個時有貨既人其實係冇蝕到錢
分拆左出嚟既股份 原來股東應該有份？

而家4 +1997+息 既價就係4仔未拆前既價

現價入唔入得過

4號垃圾中嘅垃圾，前排$32.6入完之後日日跌，$27頂唔順走左...

我早你少少71入左

但係唔係拆開左做4號同1997咩？1997都叫做生性嘅 ，但係4號就......

好明顯我講緊笑